聽日真係唔夠人....就黎輸了.....

點算

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

起底 拉

11111 MAO !!!!!

5毛又開post啦

拉
不推文回覆

dllm la

拉

樓主我留意咗你好耐
你七月開始講輸了講到今日
你係咪想做第三個燈神
係嘅唔該你日日開po

.

blcok

佢係專吹失敗風既三毛